【開季兩連敗】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCLXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

愛狗走未
btw dunno踢wt 我獌

又要捉鬼

支持愛蛇

今場之後 拜利 馬仔實拎黎祭旗

pogba呢幾腳波 識閪分波

皮子咁撚串原來仲少分過我

做咩唔用山妹救世界？
成隊9流流果陣 山妹一個踢哂is ok

雲加

馬仔就梗 後防係都lin迪路夫先

屌牙白禮頓條後防仲好扭過我禾地果條

屌 普巴呢幾下鬼撚到

巧似傷左？

太早換馬達出去

成隊波無晒節奏

一個似樣攻勢都做唔到

奧b出面個post好搶口

普巴真係鬼

將馬達換做沙卡又成立

現家唔笑幾時笑-.-

宜家咁睇可能摩佬會想買X朗

鬼撚到 鳩俾d波

唔會啦 摩狗試過用普巴瘋狂長傳啦
都係失敗

如果普巴再係咁既表現遲早賣走

獌狗今日防中表現同我地有得揮
件fred水貨味濃

冇matic佢地大巴都泊唔到

sms

真係好水貨FEEL

山狗偷笑未？

暫時神丹feel

其實ddg果球唔應該咁比佢
不過佢都係差架啦

係囉

後備都無

馬迪去左邊？ 傷左？

不過白禮頓守得好好

下半場曼聯都做唔到任何有威脅攻勢

yes做手術
要休兩三個月

暴聯慢到呢d波

D球員狀態唔夠

其實fred好熱愛向前傳球
適應下睇下會好定係做下一個bakayoko

山狗值得更好

pogba今日鳩吊左幾多球？

踢2翼啦曼聯

中間破唔到入去架喇

應該有d係鬼黎

佢唔應該踢逗果個位

同意 佢拍matic可能會好都唔定

經過今場班獌終於知道山妹既重要性

lukaku呢下

普巴鬼到 冇人都照吊

隊正選除左martial個個都慢
(仲慢過我地條攻擊線)

戰術就更加慢

Ryan

pass n stay 同爺爺有得揮

所以話人哋50m都係咁嘅質素
我哋托利拉+關刀先37m，表現分分鐘好過佢（起碼對住世三都係輸一次major error）
大家要比啲時間佢哋啦

馬達多D

對面神神地救

曼聯差 轟差都唔代表我地都可以差

torreira 值30m euro
guendouzi 踢到30m euro咁

轟邊度差

哈
你自己說服佢

轟防守唔差？

今年夏天買人件件正常兼算係合適價啦

係賣人比較on9

點解咁撚鍾意吊入去

真
jorginho勁 kovacic對板

車仔人腳點都好過阿仙奴

murray勁到下下都二傳到

奇就奇在係lkk斬

Anthony Knockaert 係咁撚FRED

Kante踢攻中 rudiger luiz都唔知踢緊乜7
Alonso都仲未習慣踢左閘

咪係囉

係咪向雲加致敬

kovacic生撚到仆街

普巴係咁對啲隊友手指指
又瘋狂屌鬼 魔性好強

摩狗同班球員完全無計傾咁
同哥狗攬頭攬頸差好遠

好事嘅係佢哋平放卡吐先借到
但jorginho真心抵買

lkk同基佬/n賓一樣

斬波幾勁

普巴踢緊乜

要油王親自出手deal

炒撚左摩狗比雲加教囉

Alonso未習慣
前季開始啲助攻入波罰球都有啲料到喎

應該係拿玻里/煙狗入轟條件黎

進攻無問題架
咁左閘基本功能係咩先

個7號仔去左邊？

終於仆左街

Rashford同pogba一樣 一急就上腦

山狗：咪一鳩樣

摩狗識撚教年輕球員咩

普巴真係鬼黎

佢哋中堅唔係勁
只係阿狗把握力太垃圾

咁佢防守好差
差就前季攞唔到英超啦
343連勝十幾場嗰時幾勁

我地中堅都唔係勁

但人地有世三呢粒星

你都識講係343啦 左翼衛同左閘 分別幾大呀

轟防守踢得好就唔會比我地半場中出5球啦 不過3球射唔中龍渣

KANTA 世3 都已經屈左我地機

我哋Ozil係皇牌 不過大戰可以差過禾比
mk ozil兩個回塘攻中

人地一個世3已經可以1打11啦

巧撚勁

屌你老母睇到燥底
仲有班迷山 陰啲陰啲想洗底

mk至少1g1a

Fred係咪搞緊笑

fred柒到
仲要成日發爛炸

Fred

Fred連續兩場危險動作都冇事

投降吧我沒有辦法

投降吧

牙Fred差啲踢死shaw

抽水唔成功 想插水

就算我當佢地場場水準踢，佢始終都係製造機會，前邊d人把握力仲差過屋村d小朋友，有撚用咩

其實琴晚半場後軌明顯執返正
軌下半場都係打4後衛（Alonso左閘）
但Alonso下半場都好好多，起碼我哋冇得再用上半場嘅戰術出波

淨係上半場都夠輸啦
大家都係講緊開季呢兩場者

黑

拉車福特又上腦

黑哨牙

魔性澎湃!

好撚黑呀死獌狗

熄左無睇，點黑法

黑到
咁又比 pogba fpl 有 goal

獌迷d魔性勁到

拜利又話垃圾
連迪路夫又係垃圾
Fred 又係垃圾
Martial 又話垃圾
Mata 又話垃圾

不過你地隊波用左2億買呢堆垃圾
完全無諗過係自己唔識用

其實係踢到後腳既 黑乜鳩
費蘭尼右腳一定有接觸

木狗個樣嬲到

無乜動作+接觸
反而BHA條友仲跌得快過fellaini
但fellaini個痛苦樣

佢自己唔買人

我呀哥買左4.5細係度屌

屌你 個個中堅都話買 點買牙

唔買中堅抵啦

去到一樣變廢

原來下場護級大戰
仲要牛奶倒戈

雲爺爺ready 上任未

我獌

是但執到件都夠了
艾達韋列達幾貴都要買

呢啲位都要與別不同
鏟 sir
唔怪得知覺得今年曼聯會奪冠

臨尾bid godin當做左嘢就算

feel到鏝又會100分奪冠了

全能王 傷左？唔出既

比 godin 撚咋
咁有錢應該直接 80M alderwerield 啦

獌狗竟然J我地愛Sir用2&b都做到攻勢

義和b屌打山狗

愛蛇又贏

呢隊獌打鏝打軌要豬幾多球牙

山狗影都冇呀今場
摩狗話要比機會其他attacking players

到時有山妹

Brighton
32 of 43 points since promotion picked up at home (W8 D8 L4)
Won 5 of last 8 home PL games, including wins v Man Utd (twice) & Arsenal

Bitcoin produces as much CO2 a year as a million transatlantic flights

pow轉pos就解決到

d雷聲大到on9點訓

起身返工啦

諗野諗到訓唔著

自己畢業開始就冇玩過
一開始搵1萬蚊仲叫做自己搵自己洗，冇乜束縛，個個月買波鞋買衫
識左而家個女朋友，就搬左出黎住（某d原因冇得揀，亦唔係初相識時就預計到既情況）
12k搬出黎住，窮到試過戶口得返32蚊，靠八達通渡日
努力工作，搵多左，諗住鬆動d，女友突然間話xx歲前一定要結婚
即刻要儲錢，唔敢再自己行街買衫，買ps4諗左好耐
而家部iphone用左4年，其實一直想換，但係我真係唔敢
唔係想慳錢，係個心唔敢洗錢

屋企人見我結婚，出首期幫我買樓
但因為佢出錢，我冇得say話住邊
結果買左市區300尺
呢排係咁諗裝修，我媽叫我哥幫我諗
結果就係我講乜佢都話唔好，怪。我個設計要凹入去少少就d地方，一尺左右，佢話怪
但佢個設計就成個3－4尺牆突出黎就唔話怪
佢幫我，我又唔好意思叫佢唔好幫

又要諗生仔，到呢刻儲錢結婚買樓裝修，搵幾萬蚊都冇話洗錢俾自己
如果生埋仔，就真係未來30年都唔洗旨意輕輕鬆鬆，要度住d錢點洗
咁就一世

問題係成世都冇樣野係我真係想做，冇為過自己做d乜
全部都係要就屋企人，就女友
佢地係對我好，但係我真係樣樣野滿足佢地意見，從來冇話自己想點
我想自己去下旅行，呢幾年都做唔到

頭先諗諗下，不如咪撚生
黎緊幾十年同老婆飲飲食食去下旅行
死撚左就將d錢留俾個侄仔同個妹等佢地有筆橫財算鳩數

as巴

窮人生仔正.....

其實由頭到尾都係住既問題

局部地區大雨報告：港島東區在上午7時正的過去一小時錄得超過70毫米雨量，有可能出現嚴重水浸。

星期一

有屋企人幫手上左市區三百呎都叫窮人生仔???
你睇下三百呎既盤幾錢

呢個真
得罪講句as巴起碼仲有能力去探討自己既人生
好多人已經一早放棄左思考

有屋企人幫都咁
無點算

香港個環境太侷促
太多無形既壓力

你個名咁

比上不足 比下有餘
已經比絕大部分人生活好好多了

阿post既討論比其他post 相比好多人生討論

冇話好幾多
每個階段都有每個階段既難處
我而家其實辛苦過戶口剩返32蚊嗰陣

高質po 係咁

巿區三百尺唔會係黃大仙單支掛？
Btw點解一定要生

6點幾嗰陣唔敢訓，陣間10點開call
驚一訓起唔到身

我有部分同你好似
生左未，如果生左，老婆有情緒病加上婆媳關係，就真係想死

港島

冇話一唔一定要生
只係一直以黎都覺得要
但而家諗諗下，覺得唔生，放過自己

同埋我生既話會真係投放好多錢落去
到時候又係迫死自己

慘，無做過自已想做既野
無過過自已想過既生活
每樣野都係人地操控

兩個月後結婚
但女友年紀唔細，要生既話基本上要即刻黎料
然後所有積蓄由結婚基金變成生仔基金

幾碎牙

要諗咁多證明有好多問題
唔好害下一代啦

唔係人地操唔操控既
係我個人好怕令人擔心同失望
我以前鍾意寫劇鍾意演戲
但當年電影圈市道好差，我唔敢報演藝
其實連我媽都叫我去報，但我怕搵唔到食做成負擔
結果讀爛鬼asso

老老豆豆
有樓已經諗少好多野
我同女友仲為緊住打拼緊

你有時間既話咪抽下居屋儲下錢

基本上我同你好似,
我又係D遷就哂其他人既人,
新屋裝修,擺酒,報置,個仔改名,乜都聽哂老婆話,搞到同呀媽有D唔開心
然後而家有婆媳關係,有情緒病,仲苦過以前乜都無既時候

loser多
要諗多啲

唔知呢個算唔算幸福既煩惱

公屋仔冇資格諗都幸福

公屋仔想向上流仲有乜方法

綠表換居屋

中六合彩

用400 萬去買同公屋一樣ge樓
行3 分鐘就有公屋
共用街市
公屋有問題政府包底

訓身今年阿仙奴英超冠軍

認真 公屋居屋 無會所
但私樓既會所 管理費維修費 真係年年貴

睇你邊到既姐
你睇下富榮花園

訓左十年

為左層樓供三十年真係一件反智到爆既事

住公屋交死一世租仲要每年入息審查真係反智到爆既事

個fd有個玻妹女友
個到d組屋閒閒地都三房

計埋儲首期係40年

好多野都沒得比較

專登推高必需品既成本
等你地乖乖地幫資本家打一世工
當供完後個人已經一把年紀無乜價值了

我之前都有情緒問題
問過精神科護士朋友，佢話我未算係病
真係唔想鬱到病

你第時搵到4～5萬 就唔係個回事啦

個個都搵到咩

講真,唔係有錢就唔好生仔啦

我諗遲d真係會越黎越多人返大陸長住

返左一年工
發現香港人揾三四萬原來好常見

放大假一樣 9 點自動醒

升三倍咪又係供三十年
結婚係咪三代人住埋一齊?
係嘅咪供囉
老實講呢個先係公屋上遊唯一機會

反之, 分開住係咪出面租?
邊度有首期? 點邊供邊租

三堂同屋後果係乜自己明啦

起身吊西喇

條女要返工呀
成家人去咗旅行得我一個喺屋企

唔供都要租
而家租樓分分鐘貴過供樓
除非你住屋企，如果唔係你未來幾十年一樣要交貴租

而家擺到明政府夾鳩人買樓

1999唔明你up 乜

無錢無女 同老母兩條友住公屋
咩都唔洗諗 一個月搵十幾k 儲夠錢就去下旅行

隱影愛國税

AS唔係屋企背景好似幾好
幾時前add過fb見到生活都係中產級

講笑?
身體好誠實

條女無黎M成半個月
嚇到我早兩日做咩都無心情
但check左又唔係有左
佢身體本身黎M又準
但第一次遲黎成半個月

利申有帶套 好安全

拖B #metoo

唔關你事 放心

我反智到供左四份一了
平過租好多
無後悔到

F7 條女 4 個月黎一次
夾鳩佢食藥

而家人生好似還債咁

有層單棟私樓，屋企人有架車，又未去到送到我出國留學咁囉

我老母d細佬妹住過千萬樓，仔女去晒留學先真係算中產
我地呢d只係叫做唔洗靠政府養

真係有錢既話我唔洗咁頭痕

sorry我下次帶返套

條女大大前日黎左
遲左8日都驚到我震

樓上入全部做爸爸啦屌你老味

臭b hoball

btw 你女友冇換的話都幾襯
你都好似幾靚仔

臭b

你幾時睇?
我近年好少用FB, 冇主動PO相
有女友相都係屋企人生日一齊影

比較多相既應該起碼6年前嗰個EX

同埋我肥左好多唔令子了

明明帶左都好撚驚

怕咩者,個B又唔係你既

打弱隊要識打高位，摩佬果啲真係out左
打左咁多年都係得套大巴

岩牙

49000

想問其實我地同英超最強最聯同一樣比數係咪代表愛蛇同摩佬功力一樣？

咁即係白禮頓實力=軌?

愛蛇>>>>>>>>>摩

放心 我上次有帶

FPL 阿古獸40分

轉軚？德足總主席向奧斯爾道歉

【體育】被奧斯爾批評言論貶低自己的德國足總主席加連度，日前接受訪問時向「大眼仔」致歉。

加連度（Reinhard Grindel）接受德國報章《圖片報》訪問時表示：「面對有關種族主義的攻擊，我應該要更清楚自己的身份及定位，事實上我應該站在奧斯爾（Mesut Ozil）前面。有一些攻擊實在是不可接受，我應該要向外表達更清晰的言論，對於他對德國足總感到非常失望一事，我很抱歉。我們贏輸都應該在一起，將出局責任歸咎於一位球員身上是很荒謬的。」

奧斯爾5月時與土耳其總統會面，引起連串風波，當德國於世界盃分組賽出局，「大眼仔」的表現更受到千夫所指，當中包括加連度：「奧斯爾至今仍未就事件交代，這是事實，這令球迷相當失望，尤其他們都有疑問並希望得到答案，對我而言，奧斯爾從假期回歸後，必須公開說出其看法，我也想看看他如何面對，讓一名國家隊成員在犯錯後獲得機會，這做法完全公平。」

受到多方攻擊下，奧斯爾最終決定退出德國國家隊，並公開批評加連度的言論貶低自己，以及力拆德國媒體對他的種族主義和不尊重。

古安杜斯比賽中叩拜 攪咩？

【體育】阿仙奴新兵古安杜斯當看見奧巴美揚錯失入波機會後，竟失望地跪在場內，引來球迷在網上熱烈討論。

當時阿仙奴落後車路士0:1，前鋒奧巴美揚出現為球隊扳平的機會，但可惜他接應比利連低位傳球時，將皮球炒高出界。正當大家仍將焦點放在Auba之際，卻錯過了古安杜斯（Matteo Guendouzi）的反應，看到失波後，這名新兵頓時跪在場上做出叩拜動作，對Auba未能入波之事感到失望，但幸好最終都被眼利的網民發現，更得到兵工廠球迷的讚賞。

當中有很多網民表示因此而愛上古安杜斯，其中1名阿仙奴球迷表示：「他真的很棒，清晰地滲出自己的心態和魅力。」至於另1位球員則說：「此子早已控制了球隊的中場線，總是搶球，很有潛力。」更有網民認為古安杜斯的行為，令其他1隊成員感到羞恥，「他只是19歲，甚至只加盟短短時間，但已經讓所有更有資歷的球員羞恥，令他們很尷尬。」

更慘的是，阿仙奴錯過入波機會後，那邊廂艾華路莫拉達1分鐘入波，為車路士拉開2:0的優勢。雖然阿仙奴在半場追成2:2平手，但車路士憑馬高斯阿朗素的入波奠定勝局，以3:2贏波，阿仙奴開季錄得兩連敗。

19歲的古安杜斯，今夏從羅連安特以700萬鎊改投阿仙奴。

圖片來源 : Twitter圖片

垃圾

踢左三年個件 最不撚知所謂

嗰件我成場見親佢拎波都好驚佢俾人搶到

迷沙上水未

759 boss RIP

仆街開始好眼訓
2點又有CALL

又要起身

死主席反而勁彈7成

搏收購？

唔夠靈活打中場

一定係啦,賣完分錢爽YY

索性踢中堅 反正要隻中堅識用波

防守唔得，肯定放題

@林狗, @MK子

如果賣比360一定罷買

其實而家既759已經無咩野想買
日日唔同價 日日唔同款
唔想買既一大堆 想買既搵唔番

希望沙卡成為下一個華美子
負責吸傷

咒自己球員傷嘅簡直係最低質嘅球迷

肥佬專入啲下欄貨
貨源咪唔穩定囉
但我好奇怪點解360又做得到

360高汁喎
(唔計佢老闆幾L7串先)

360啲貨全部熱門嘢
同759係兩回事
只係個老闆太仆街

其實你地班垃圾妓知唔知醜？
我地讓你地kovacic hazard都早段入你兩粒
下半場一full team就壓住你地對垃圾波屌
咩輸運輸把握力真係笑死 依d咪實力分野囉
又話咩有hazard先贏 你地前幾年無山神降左班啦
Hazard唔係車既人？ 外援？

咁多隊最on9既球迷一定係你地班阿迷
贏下d廢隊就打晒J 永遠自我感覺良好
成日幻想自己仲係強隊 仲係不敗嗰隊
成班廢老咁 笑撚死人
根本你地隊廢波有一半人都係二線

繼續沉淪啦
17弟！
請個連psg都教唔好既教練
係叻既

屌你隊波咪又係踢歐霸

近幾年先攞左兩次英超
歐聯又攞過
阿？

季尾睇下邊隊排名高d 廢物車

無啦啦又爆閘

仲有人覆條傻鳩

好似找左數

繼續自我感覺良好

波台老鼠,真係無佢咁好氣

Dllm 老鼠都有人扮

呢個係咪老鼠黎？
個名中間條線好似長左

睇你得戚得幾耐 廢物野獸

摩刷力

假老鼠

理佢做咩鳩

屌呀過街老鼠都有人扮

或者9up咁講 如果一定要揀傷一個你揀傷美羊/拖 定係夏卡

夏卡收咧吧

笑撚死 扮老鼠入黎爆閘

唔想有自己球員傷呀仆街

咁點解一開始一定要揀

點解一定要揀？

手足好波
比個✋我

都話9up咁講句
Okok 唔9up

👌🙄

咪咁on9 傷左解決到問題 ?
咁你不如直接咒佢死喇橫掂都係
on9言論

或者9up咁講 如果一定要揀死一個揀一個智力正常嘅人 定係你
之後係咪就可以講希望大陸仔成為下一個負責死嘅人

點解會有人覆個假野獸
隻老鼠得一條底線嫁

講真要扮其他人已經夠 on9
仲要扮波台垃圾

Okok我潛陣先=,="

之前好似有假包皮

刷存在感要扮老鼠

都搵個好啲啦
究竟個人要有幾失敗先要扮波台老鼠攞存在感

咪踢爆佢啦 搞到佢以後唔敢入黎屙尿

手足摩擦力強到咁

佢唔入黎咪仲好 假老鼠邊個稀罕

真老鼠講嘢邊有咁有禮貌

講真真老鼠爆閘都無理佢

過街老鼠都有人扮
兒登

真唔真都冇人理架啦 爆得閘就係想博屌 愈屌愈爽

yes 好似女人咁
會越屌越爽

同埋例牌會貼a高法比狗kiss盃圖

真老鼠快人快語

爆閘唔會咁有條理打千字文

快乜人快語
係佢讀得書少先講得少
平時只係識屌人老母

no

銀魂唔好睇

Agger 海賊王世界第一

請你務必將我當成一隻要脅你生命既野獸

我的英雄學院先係世界第一

仆你個街

鳩硬世界第一

呢度都有個清開口埋口屌人老母 無第二句

無睇 真係咁正？
近排翻睇緊one outs

鏟蛇點睇今季英超冠軍曼聯琴晚輸波

邊個話冠軍一定全勝牙

全能到仆街都唔出
瘋了 瘋了

主因：
1.連迪路夫唔岩踢英超
2.鄭俊弘未適應
3.一眾英國腳都未操起 young lin rashford
4.無山狗

759肥佬
一去左股價升到啪啪聲

我最後一套追既漫畫
雖然冇睇好耐
鍾意 one outs 既話你應該會鍾意噬謊者

鏟蛇點睇阿狗排尾4

艾馬利的錯

我的英雄學院好熱血
幫你變返青

無zaha抵輸

水晶宮要奪冠了

就呢兩年黎講
我覺得arsenal需要zaha>dembele
Dembele感覺真係好單薄 驚佢黎到既發揮似martial
驚豔半年之後就食屎
Zaha正正就係正宗翼鋒版既iwobi 再強d(而家）
背身護球 自己去波
不過75m

講真拿卡換zaha可能真係good deal黎

沙卡換沙夏啦

好
其實我今次再睇都仲有好多棒球規則唔明

絕對係

睇呢啲好過睇咩血小板

Zaha同sterling肯定係現今英格蘭個人能力最出色既翼鋒

有兩個人講呢樣野我好唔習慣

想知老鼠之前係咁po果張gif係乜鳩動畫

Deal, 免貴送埋贊神俾佢都得

想j

世三呢？

英格蘭，國家隊

沙夏唔係踢非洲果邊咩

丫 梳.... 你岩 我記錯
上年揀左踢力架

Zaha轉撚左隊啦

我錯
可惜

唔駛梳鏟蛇
呢啲數據上既野你無留意到唔會怪你

睇波睇數據真係無撚用ar ma

係，所以啲大球會先用咁多錢買 data analysis 工具
不過佢地呢啲專業人士識條春咩

唔同類型既
但我有做biochem research既朋友會講番邊d位講得唔準確/錯
都叫學到下野

Ok,頭先呢句你當我口出狂言
我想講既係 我唔否定數據既功用
我非常同意而家踢波愈黎愈科學化添
但係我一直強調既係 數據唔係淨係睇g and a
睇下平均幾多攔截 draw到幾多foul 跑左幾多km咁簡單
如果呢d咁基本既野就係球隊想要既數據
咁根本唔洗花錢請人做啦 我地球迷睇波電視都show到d數據出黎

Lazio fans tell women to stay away from stadium's 'sacred space'

Enjoy

問題就係d球迷做唔到之後既分析同埋策略性應對囉
無錯啊，D data 阿豬阿狗都搵到
D教練咪就係呢個位值錢囉
好似剷sir你咁 去教49000 zaha > Martial 既
咁49000等降班啦

起身了

找左數未

所以咪話用你地睇到既數據黎判斷一個球員係bull shit囉

成日講zaha幾g幾a 講功用性又話我打飛機乜乜77
根本人背後d數據分析就係分析緊果個球員既真正作用

我亦都敢講 摩連奴一定鐘意而家既zaha多過martial

又讀心

吊牙q足刀j 擊

摩連奴不嬲鐘意勤力 肯付出 唔錫身既球員 多過d自負 自以為係天才既球員 （除非你好撚勁咁啦 咁咪唯有用你囉 好似pogba咁）
亦睇得出佢唔介意進攻黑洞 佢鐘意你係進攻上勇敢去嘗試 去挑戰 山狗就係例子
所以佢咁鐘意willian係有原因
所以唔洗讀心都唔難估到佢一定鐘意zaha多過martial
而佢鐘意山狗亦都係預期內
我相信摩狗無論如何都會想辦法遷就山狗去激活佢

收嗲啦
真正既數據你睇唔到架啦
你睇到個d都係bull shot黎

跳海者,無話要死喎

Ok 尋日找左了

迷普陳日tiu左hi

尋日去美食展，逼到狗咁

咁都死唔去,天無眼

你個野壞左呀

鏟蛇
尼馬同zaha 你點揀？

兩條然家又係度扯貓尾

Og 6c g bo john ng john ar

Neymar

原因係？

基本上無咩野係差過zaha
唔同class
所以都唔洗問用係咩隊夾係咩陣身邊有咩隊友等等
除左人工好貴之外

迅乳又針

沙拿同沙夏點揀

可以同屁馬 沙拿比既人有幾多 需要問咩

又話 zaha > dembele 因為 dembele 冇身位
neymar 夠冇身位囉
淨係大隻硬淨冇腦翼直接咪好似以前啲 bolasie 咁

messi都冇身位

Zaha無腦？同bolasie比？
Neymar踢波聰明得多
Mark佢難度=mark世三既難度

所謂身位 體格呢樣野唔係淨係睇外形 肌肉既
Martial dembele hazard neymar Sanchez
其實都係差唔多身形 總之都唔係大大舊牙牙炸炸果d
但護球技術同抗壓能力就有明顯分野
馬 單 同夏屁山 根本唔同級數

即係你睇aguero咁矮 打正前一樣唔會比人撞散

zaha 有咩腦
咪又係鐘意單打獨鬥囉
而家直情係踢正前
完全係放佢喺前面任佢玩
阿狗連山狗都冇得咁踢呀
至於 martial dembele 呢啲 world class talent 比你講到不如 zaha
martial 之前踢英超不知幾勁
一場踢得差啲 + 同你個摩連奴不和比你講到敗走英超咁

Talent高唔係大哂既 ozil夠world class talent啦
重點係你發揮到幾多

Martial係心態有問題 根本唔係一場半場差d咁簡單
咁不幸比佢黎到阿狗 比艾馬利教既話 多數都係同而家差唔幾

認同zaha>>>>>dembele,material

馬列斯依家話左比我地知係弱隊個人化唔代表係強隊夾唔到球星。不過你地都係中游隊，沙夏對你地黎講都係奢侈品黎

你地都係適合j 保拿斯，艾伯禮頓依d垃圾多d

真假老鼠入晒嚟

你問下啲 19000 佢哋想要 zaha 定想 keep martial
啲護級隊打反擊有無限空位俾佢踢正前任爆先勁咋
除非你放棄晒前面啲人用 zaha 做重心
之後學護級隊放棄控球

However, there is an inherent erraticism to his play that would doubtless infuriate the Arsenal fans. At times they lose patience with Alexis’ tendency to dribble down blind alleys—how would they cope with Zaha, who does the same but does not offset it with the same kind of remarkable output when it comes to goals and assists?

Zaha shines at Palace, but their entire system is set up to maximise his threat. They effectively play with a front two, with Zaha given complete freedom to roam behind Christian Benteke. At Arsenal, he would be forced to play a more restrained role in an egalitarian unit. There are understandable question marks over whether he has the discipline, or indeed the personality, to succeed as one of a constellation of stars rather than as the sole focus.

我搶咗鍠狗1001

好勁

做得好！下次一齊搶痢狗1001

好威

阿PO之光

想幫佢含了

搶49000

好！搶曬全波台既1001

的確係 精宮大量球權係zaha度 好多機會比佢發揮 失左波又無人屌佢
踢大球會心態一定會唔同d
但當年謝雲奴 都係咁架啦 佢係衰射門同傳中都九流者
我唔覺得arsenal容唔下一個呢d人
重點係 而家我地需要一個呢類人
點樣分配球權 可以再傾

而49000 鐘意過既果個martial已經一去不復返

Ching Ho ball!

做得好

銀他媽世界第一

呢 type 連山齊士都唔得啦
我哋需要嘅係唔駛用咁多波嘅翼鋒
唔係呢啲要 hold 咁耐波同埋成隊配合佢嘅護級隊球王
對住我哋啲中下游全部 2 backs of four 縮到勁後
根本冇位俾佢爆
需要嘅係戰術執行力強嘅同埋用腦踢波嘅
而唔係走去用 75M 買個劣化版山齊士
之前阿狗睇山齊士失控球權, 亂咁走位, 拖波妹吓妹吓, 獨食已經屌晒鬼
我擔保如果係 zaha 嘅話睇到爆血管都似

唔正 太想講校園日常 世界觀太細 局限哂套漫畫

下個post topic

欣賞沙夏

而家套套嘢啲世界觀都吹得太大
呢套舊式熱血我覺得幾正

唔使用波既翼鋒 靠速度 即係walcott類型
中下游又無空位比佢爆 咁佢仲有乜用？

Martial dembele呢兩件講戰術執行力？

你可以話zaha係劣版Sanchez 可以話佢廢（你角度我唔會argue)
但佢既護球能力，突破能力，協防能力 絕對係球隊需要既
你唔要zaha都要一個呢類型既人

Iwobi

個 topic 幾時又變咗 martial dembele
講個人能力 dembele 都高 zaha 幾班啦
一個多蒙特皇牌 + 天價加盟巴塞
一個踢緊護級隊咋

如果你iwobi改造到成為一個真正既翼鋒係可以

問題係佢而階段仍然係一個中路球員

鏟草又一人大戰群雄

佢開咗條新戰線係 zaha > dembele

Between所以大家以後同我拗我會用經驗打低你地

沙夏係真球皇

想睇zaha>c朗

點解你仲咁得閒等佢spin

喺呢度女, 樓, 股起碼要有一樣先可以講嘢

呢句真架=,=" 同上次蕭伯納嗰句一樣

全部都矛

屁股都係股

清連cfat都冇

校園同職業世界拿捏得唔好
角色深度又唔突出 黑社會個篇好求其
如果佢著墨少d校園日常會好好多 唔洗咁仔細改套衫又講痾屎又講
最無聊係加篇夾band為左tum條𡃁妹

放大假做緊廢中
同埋而家現實生活好少見啲咁 on9 嘅廢人

純熱血漫畫
係d打鬥難明d

躝啦

禾十一月先放假

sor 我淨係睇到 allmight vs all for one 之後就冇睇

我立即屌你老母

我十一月放個半月

放咗三個半月假 想快啲開學

你平時工作時間係九至二 點同

失業中......

你放假同返學都冇咪分別啦

吊到女未牙
暑假充實下自己

廢中普屌你

都係果句 dembele係勁 係天才 但發揮到幾多係無人知
樂觀咁諗 比較似既情況會係v92時期既martial
問題係你中場比到波佢先得架
用佢可以解決到無人爆無突破力既問題
但另一個問題就係 比唔比到個波佢
一斬高波上前例牌唔夠人頂+搶唔贏2nd波
地波上前就永遠都上唔到

無可否認長遠dembele係好好球員 買佢都絕對正確
但現今短時間用zaha過渡下會實際d

拿我由頭講zaha好都係講呢兩年內呀
畢竟隻侵老鼠咁講 我地而家唔好望自己係要踢班霸級既足球

Ocamp
00後

手停口停
出左街執2手飯食

執2手飯但有樓收租

套野個名已經焗限左成個世界觀

頭一句個邏輯我擺小花落去都得

比唔比到波佢爆既話 即係zaha可以由龍門扭上去

75m過渡

都係果句 zaha係踢護級勁 係中下游球王 但係踢 big six 發揮到幾多係無人知
樂觀咁諗 比較似既情況會係第一季既 sanchez
問題係你中場比到波佢先得架
用佢可以解決到無人爆無突破力既問題
但另一個問題就係 比唔比到個波佢
一斬高波上前例牌唔夠人頂+搶唔贏2nd波
地波上前就永遠都上唔到

無可否認長遠zaha係好好球員 買佢都冇話唔正確
但現今短時間用 iwobi 過渡下會實際d

拿我由頭講 iwobi 好都係講呢兩年內呀
畢竟隻侵老鼠咁講 我地而家唔好望自己係要踢班霸級既足球

遲啲講到畢業咪出套我的英雄聯盟

我覺得主角太多內心戲了

Zaha睇過係可以由左閘位帶到去前場喎
Dembele我就未見過啦 雖然真係睇得佢小

Zaha shines at Palace, but their entire system is set up to maximise his threat. They effectively play with a front two, with Zaha given complete freedom to roam behind Christian Benteke. At Arsenal, he would be forced to play a more restrained role in an egalitarian unit. There are understandable question marks over whether he has the discipline, or indeed the personality, to succeed as one of a constellation of stars rather than as the sole focus.

Quote返儱禾
其實已經講晒成件事

想申請公屋

日撚日ZAHA ON99

都係講由絕對主角變成球隊既一部分者
當iwobi welbeck都接受緊既時候 我又唔覺zaha會差過呢兩件
雖然iwobi真係進步緊

咪又係要空位先可以硬爆囉
同 ox 一樣
講過人 dembele 不知高 zaha 幾多班
你睇得少就收爹啦

雖然我知你唔係認真咁講
但如果zaha打到第一季sanchez既8成已經好夠用

講撚咗好耐啦
唔撚識睇字
已經費事自己講 quote journalist 段嘢

我都覺
佢d配角其實仲吸引
爆炸佬 冰火佬 穿牆佬

iwobi 都唔同 type
而家 welbeck 75M 咩
同埋 welbeck 個 workrate 高過 zaha 啦
而家 palace 踢法係 zaha 箭頭咁完全唔使防守

你用ox黎比就唔好講睇得多定小啦 都唔同類型
拿 我唔想用果d口吻同你講野
只不過zaha martial dembele根本都唔係屈速
Walcott auba ox 爆果陣就叫屈速啦

之前出個3巨頭 結果又係路人咁 好撚無聊

dembele唔係屈速

ox 硬爆能力幾高你知唔知
淨係聽你之前講話張伯倫唔識過人已經笑死人啦
zaha martial dembele 幾時又變咗同一類型

上場係 zaha係打前鋒位既
但佢上季前季都係較多數時間係左翼鋒
果時係要守 最有印象係上季第1win贏車仔果場
你睇番佢係由咩位去到咩位

你明唔明速度同變速既分別先
你覺得美斯係咪屈速丫？
Zaha martial dembele都係靠技術「羊」一羊你再變速變線推既
當然盤扭功夫上dembele係好過zaha

Paul Merson sends message to Aaron Ramsey about Arsenal future

Former Arsenal star Merson demanded Ramsey commit to a new deal at the north London side.

“I am shocked he is still there,” Merson told Sky Sports.

“He should just sign now. I thought Chelsea might come in for him. It is a massive football club.

“He plays every week for Arsenal. He could go somewhere else and might play 15 games.”

上年已經多數打前面兩個啦
睇下我俾你篇文係幾時寫
成日講印象
唔怪得知你印象中車仔都係寧願 hazard 假 9 都唔用 morata 踢 st
連啲球員位置都未搞清楚

硬爆類咪就係要有空位囉 無空位泊大巴就只能刷下角/ 衝落去盡人事斬 我無講過佢唔識爆人喎
Hazard martial dembele zaha呢類係佢盤過你 去製造空位比自己 比隊友

簡奴說：「每一位球員都是不同的，作為領隊需要做的是去發揮球員的強項，而不是想辦法改變他的弱項。以奧斯爾為例，一是接受他的風格，否則便將他出售吧，你不會希望看到馬勒當拿或美斯在比賽不斷返回後場協助防守，應該是讓他們盡情搶攻，做他們最擅長的事情。奧斯爾有他的風格，教練該去想辦法如何令他的能力放在球隊上，我完全不明白為何其他人總是不厭其煩地去對他作出抱怨。」

zaha 同埋 dembele 都係靠技術
dembele 盤扭功夫好過 zaha
但係 zaha > dembele

有矛手足king 樓牙

包皮喺邊呀要你 po 圖呀

上年係因為btk傷 +無態（全季兩球 ）
先焗用渣
同埋擺位問題
基本上都係
Zaha btk Townsend
米利禾積域 卡巴耶 麥卡法
4後

Lee Dixon sends patient message to Arsenal fans about Unai Emery

Lee Dixon believes it will take time for Arsenal players to get used to style and formation that Unai Emery is trying to implement.

Dixon told NBC: “It’s going to take time.

“It will take time in order to get the right formation and play the way Emery wants to play.

“There are positives but a few negatives.”

絕對認同

對面泊大巴點盤扭過人呀
都係落底傳中架啦
1 對 1 加有空位就有得盤扭過人

我理得你咩原因要咁踢
總之 zaha 就係前面兩個之一仲要極大 freedom
同 benteke 傷定係冇態冇關係
zaha 踢得最好嘅時候就係做極自由嘅 front two
阿仙奴冇可能俾佢咁踢

都話唔認為dembele好com撞 同埋護到波囉
你估你踢鏝城咩 馬列斯好輕易係一個有威脅位置拎到個波去挑戰你 （咩叫有威脅位置： 即係一個你拎住波對手唔敢隨便標隨便搶既位置）
你踢阿狗就要番落黎拎左個波先講
呢方面我有所懷疑

得罪講句
zaha 馬斯亞 單比利個d都係算屈速硬爆
卡so個類先可以叫扭波過人

美斯就兩樣都做到

泊大巴點盤過人 你睇hazard啦（我地就係1對1仲要係拿卡 ）
之前我都po過zaha 17-18 j華 基本都係場場比人圍住咁盤過去

我哋鬼係大巴呀
hazard 單對單對住個企喺度唔 mark 嘅 laca 先cup 過去
仲要我哋禁區個 torreira 唔mark人
講到好容易咁

我講呢三個全部都係fake再變速過
咩叫硬爆 比狗果d直線盤球

屌你老味
食屎啦

你就係淨係睇精華先會覺得 zaha 係球王
不如買埋 quaresma

我地的確唔係大巴隊
你睇hazard破大巴j華啦

割左包皮無女屌,都唔知割黎做乜

哥利斯馬踢波都係無乜變化架喎 得一招 仲易mark
利申 上年起馬睇10幾場水精

都唔係靠佢一個係做啲 one two 配合多啦
有冇 zaha 一個破大巴精華呀

唔係fake左就叫扭波既
算啦明就明 唔明就算

對住水精有幾多隊會泊大巴呀
事實就係佢有能力1打2 再傳到波/射到波
自己上youtube禁啦

嘩睇咗 10 幾場好撚威威呀

我真係唔知係你唔明定我唔明
硬爆類同突破類

佢果啲精華全部都係大把空位踢緊反擊
咁 j 山齊士甚至沙基利好過了

楊乜鳩式廢話

次次都係講返一樣既point 悶死

Arsenal news: NONE of Unai Emery’s players would get into Chelsea’s team - Jamie Redknapp

“Arsenal may have shown fight to battle back against Chelsea but their 3-2 loss only papers over the cracks,” he told the Daily Mail.

“Looking at the Arsenal team, not one of their players would get in Maurizio Sarri’s best XI.

“At the heart of defence, Shkodran Mustafi and Sokratis don’t look a partnership.

“At full back, Cesar Azpilicueta is both more solid defensively and more creative in attack than Hector Bellerin while Marcos Alonso has been impressive since his debut in 2016.

“Kepa Arrizabalaga could have done better with Henrikh Mkhitaryan’s first goal but I would rather have a young goalkeeper who is confident playing out from the back than Petr Cech, who is struggling.

“There was no contest between the two midfield enforcers. Jorginho looks every bit the midfield general, pulling the strings and dictating play.

“Granit Xhaka’s booking summed him up. He always gets to the tackle just too late and does not possess the quality of past Arsenal midfielders.

“Mkhitaryan was the only player Chelsea found it difficult to keep a lid on but he would not play in Sarri’s side ahead of Eden Hazard.

“Pierre-Emerick Aubameyang is the player who would get closest to this team. He will be a star but when given two big chances on Saturday, he froze.”

如果fake兩野再推波過人就叫扭波既
學界都做到啦
佢地係爭在無速度甩開人ja ma

其實沙基利都岩踢我地

No la. Mo $, poorer than ghost

你自己好似曬命咁話睇咗 10 幾場水晶
講廢話邊個夠你

駁返了

有速度 同靠速度 係兩回事 ok?

你話我淨係睇精華 我覆番你渣喎

好似你有個腦 同埋用個腦 都係兩回事

你呢d人生然家唔好同d社會垃圾一樣level玩人生攻擊啦 好無？

6c, me and as only

得返6c 同mk 先會認真同佢king zaha

winner dinner. Invite me km9

果條7頭都叫認真傾？

mk 雖然爛口
不過佢不知聰明過你幾多

我諗完又諗
究竟你頭兩句關聯性係邊
言下之意係之前iwobi 同welbeck係成隊圍住佢踢?

或者你地聰明係第二d地方但一定唔係睇波囉

鏟蛇已敗陣

當兩個進攻黑洞你都接受緊睇緊既時間
我唔覺zaha會衰過呢兩件囉 咁明未？

唔係下下好似你咁所有 topic 都要與別不同先叫識睇波嘅
就算唔講睇波你連基本邏輯都有問題
仲要好似班垃圾高官咁乜都唔認錯死兜死 spin
簡直係垃圾

There are understandable question marks over whether he has the discipline, or indeed the personality, to succeed as one of a constellation of stars rather than as the sole focus.
再嚟多次
不嬲iwobi welbeck都唔係進攻重心 但係zaha係

zaha ho 勁

6c pay g bo and call g ar

即便沙夏不是進攻核心也絕不會比雙黑差

舉世皆濁我獨清?????

Hi

最近啱啱返左長工

唔知點解都對自己既未來好驚

好驚就咁中庸一生

Laan1

亦都唔係眾人講既說話就係道理既
你而家唔信無問題 睇落去咪知囉
沈大師一月講熊市都無人信啦

屌,佢日日月月年年都話熊架啦
牛市無人理佢,熊市你又話佢一早講

佢話港樓會爆
即管睇下佢中唔中

咩工牙
你想將來過咩既生活先

一king股票清神即刻參戰

你知唔知你個人問題喺邊
就係你連啲基本唔關事嘅嘢錯咗都要兜
慣性所有嘢都唔會錯
有時係啲根本係事實嘅嘢
好似 morata 正選定 hazard 假 9
比晒數字你都唔肯認柒
你今日算好咗喇
起碼話 zaha 係英格蘭翼鋒俾人發現你 9 up 之後直接肯認

佢股神黎

白痴,我夠話會爆啦
仲早左十年講tim

想聽多啲

成班抽水怪

20000手5號jai

留名學野

Morata單野就算啦 仲講
話左係一個trend 從上陣時間睇
一個八千萬神鋒你估話棄就雪佢去預備組咩 摩狗係轟都做唔到呀

上半季場場打足 下半季場場換走 換人用世三打上去
仲唔係trend 仲唔係事實？

佢2000000000手2007收息
仲要全部係3蚊貨

屌左你老婆,好似話未m到

唔駛驚 返得工 都預左中庸一生

鏟蛇三份工:正苦工 股票師 球評家

又 spin...
你話車路士寧願用 hazard 假 9 都唔肯用 morata 正選
但係講咗一萬次 morata 踢到嘅情況之後用咗 hazard 假 9 一次
你個 trend 係所謂逐漸放棄 morata
同你本身個 statement 完全冇關係
情況就好似阿仙奴有一場用 martinez 踢正選
之後我話阿仙奴寧願用 martinez 踢正選都唔用 cech
之後列舉一大堆 cech 冇正選之後用咗 ooo 嘅數據
根本一啲關係都冇
trend 你老母咩

曾經有人同我講過
你搵三四萬 同你搵萬零兩萬 基本上都係差唔多
打份工只係包你唔會餓死
而改善你既生活就需要你去創造財富

所以正苦工呢d只係老兼 鳩坐

6c放假就輕鬆下啦
上黎嘈交做乜

唔想同你拗 講完就算
反正大家都唔會改變到大家 再講落去都無意思
你繼續話我spin我亦只會理解你為理解錯
Fine ,完

鏟蛇正職係足球評論家 何Wayne二世

我職業病 allergic to bullshit

鏟蛇: 完季你咪知

2&B登基你地仲講其他隊既球員就係不忠
2&B登基你地仲讚其他隊既翼鋒就係不義
邊個再反2&B就係不忠不義

知錯能改，善莫大焉

可惜你唔係

做乜者
鏝城贏哈多屎都要打飛機？
仲要頭三球都係龍門派膠
而且我亦一早講過aguero會主宰今年鏝城既成績

我比

摩狗冠軍？？
輸比白禮頓喎

哇，香港都有得屌非洲女人

@綠日子

仲有，鏝係全場禁住屌

英超踢兩輪定38輪？

一個MK又話好愛你條EX
點解一個月都無就分左手

5月如果摩狗冇冠軍你即刻自殺ok?

唔好講埋d弱智廢話ok?

好似話發現左係ig g

迷2b 了

鏟sir粒水了

摩狗拎英超我自殺

好似話真係落過仔

source

迷普夠話Iwobi有波入佢去跳海啦

同d賭j 撚一樣
唔通我覆番佢 咁鏝城無頭2 你自殺ok?
無論最後誰勝誰負都唔會真係有人去死架啦
唔係弱智唔係廢話係乜

本身都唔想講，但你又以為自己所講既係事實，事實係上季4項比賽入面，夏薩特頂盡打左11場中鋒，你講下半季，就當你1月1號計起，夏薩特打左7場中鋒，莫拉達打左23場，而莫拉達踢>45分鐘既有10場，就算計10場呀，都多過夏薩特果7場啦

咁樣都叫「車仔寧願用夏薩特踢中鋒都唔用莫拉達」？

笑撚死

想call🤤

唔係，我真係想你死
你呢啲人太撚冇用

唔係一個mk 係一個找數

咁你慢慢想下 白痴

1.羅寶 100

係一頂綠帽呀DLKH

貼錢比我call

一個走數

見係手足先比錢你call

再9up全部同我出黎隻揪

白痴話誰？

有冇人同小女子一齊叫下春

比人笠綠帽要為左佢同人隻揪？

打老婆咁都忍得屎都食得

咁做咩飛人

一個傻子

其實唔駛講啦
講左一萬次淨係 morata available 嘅比賽入面 hazard 淨係踢咗 1 場假 9 已經完
現實生活嘅話個討論已經完咗
呢啲嘢係 factual statement 根本冇任何 ambiguity in interpretation
都唔明點解呢啲嘢都唔肯 concede

多謝

佢第2次咁忍得啦

破處未呀

「朕無錯！錯既係諸臣！諸臣誤我！」

等佢湊女等左好耐了

湊囡唔得閒牙
廢事傷手足感情牙

前幾日破咗
依家踎低/坐低都會有啲痛

仲有話鏝d人會跌watt

過多幾年就比一個MK呃蝦條啦
仲洗你湊

比人屌完CI黎

返緊網媒做Video Team
之前一畢業做Freelance做到上個月
將來都未敢諗住，依家係想自己個connection好d

過左12歲唔好搞我

佢前後呃左你幾多錢

拿咁講真 其實我都覺得Salah祇係one season wonder嚟
歡迎季尾binc

無幾百都有幾十萬

佢冇呃過我一分一毫

一個找數

一個懞卵

你做咩要衝出黎
你呢個 binc 機率仲高過曼城唔係冠軍

Don't make stupid people famous

咁又飛佢

鏝個squad普遍young小小 Sane/Stones 嗰啲都係好有潛力 應該唔會跌watt反而會升
反而覺得Salah會跌啲 唔係跌到山狗咁嘅 不過我諗今季應該過唔到20+10

咁同 one season wonder 又唔同
你話聯賽冇 20+10 可能性大好多
One season wonder 係 michu 果啲

Kane早幾年個個都係咁講

其實我冇必要同你交代

見你果陣大大隻字講到好愛佢,點知2星期都無就玩完,好奇姐

有冇後悔唔聽我地三個講同隻 g 復合

邊3個

冇
上不辱高堂，下不愧同窗
男人老狗，做左就做左

我 佢老豆 佢老母

啊叔

無追po想問下
而家你地傾緊呢個，同之前比保險仔搶走個個係同一個人？

而家無人管咪仲好

係
果陣比人飛要生要死

佢條條女都比人搶走㗎啦
你咁講佢唔記得

G黎者,邊個有錢邊個咪老闆囉

Michu係啲大傷影響佢個職業生涯
其實都幾慘

係咪即係護士？

係最近兩個啫屌你

比佢管我服，
其他人管我唔到

好mean

其他快餐唔計

稔住幫你等你唔駛答咋
不過羅東已經衝左出黎

咁你都係老闆啦

我6：1之後問跌咩watt
人哋話完季再講啊

我前世做錯咩，點解今世會識到你

叫個傻閪完季再上水啦

有冇稔過唔係前世既問題

人地一早話佢係雞係公廁
係你自己唔聽人講
佢比個良心你當人狗肺

下生孽來今世受

我咪講過，我鍾意佢，佢係乜我都鍾意

今晚利對精宮
zaha俾利大炒佢自然會潛架啦

講得出呢句證明你完全唔了解鏟 sir

即係又係佢唔要你

所以中間咪 keep 住提你唔好沉船抽離啲

咁你又飛鳩

羅賓鍥而不捨

屌你 鐘意隻雞

有錢人口味係特別

收工返埋屋企見到咁大雨 真係正

係屋企打咗兩個月機了

你啱
鏟蛇應該會繼續spin去第二到

係嘅 或者應該講今季嘅佢做唔到好似上年咁差唔多場均一球囉

你夠鐘意咩咩妹啦

1. 而家聯賽踢 2 場定 38 場
2. zaha 隊友廢
3. 冇話過 zaha 係最勁, 不過要 zaha 嘅元素
4. zaha 唔係踢翼鋒位置而起前鋒所以發揮唔到

你短J

禾清你幫剷蛇諗埋

儱清，mk，剷蛇有冇玩過3p

咪jer

其實我地 3 個係同一個人

Zaha真係咁勁咁有潛質嘅話嗰時獌就唔會唔用啦

冇擔心過 剩係想恥笑

精神分裂

擔心佢中性病多D,成日食多手西

屌 mean

你見我呢幾日有叫春咩

儱同MK雙棍屌鏟蛇CI

有冇諗過我日日笑緊你地

冇

佢係高登個短鳩仔奧燒?

禾狗好波
咁樣99%confirm mk子又比條雞梅開二度

佢都食左咁大隻死貓唔差左食成世

留精不留情

禾清係咁狙擊MK子

好大雨

冇睇好耐，
想問下白簡迪咩水平？
沙加同廢梅係咪有改善

all rubbish

後面果2個可以話係廢中之廢

咁典算 係咪又要棄英超保歐霸

除左鏝狗 打唔過 其他都無咩問題
下場win唔到 愛蛇就炒啦

收左工

淋死班打工仔

抄左係咪請返雲加

下場贏唔到，唔出糧比愛sir

係屋企啦 dllm
不過陣間要出去接頭囡

梅斯達菲都話廢

點解要接

唔接冇西屌

大雨到想自發ot到停雨先走牙

佢唔會係一級囉至少

生產之皇

估唔到莫拉達咁都射到

認真莫拉達拎得靚

ryo蛇比違約金

講真 papa性價比真係屌打bailly lindelof 嗰啲

復活了

但老

你光頭抹一抹都乾啦

認真 半年之後成隊一定正常好多

講真丫
唔係雲加死慳難慳
愛蛇可能轉會資金連一蚊都無
所以
爺爺好波

咪撚on99啦

到時應該操到成隊傷晒了

話時話 雲爺爺兩場都無黎睇波

懷念yaya

唔通真係嬲鳩左阿狗

你俾人炒左仲會唔會返去公司？

爺爺大人有大量
邊會咁易嬲

你估老野真係費sir咁榮休咩

請尊重 謝謝

Yaya似被人炒

自製一週雙賽

吾能系羅

提早適應快車

牛奶咪爆左響口話被人炒囉

阿仙奴係一種精神

我地暴迷最能勁

死獌狗惡到

屌返去同光頭佬聚舊呀？

好心啲暴迷柒咗輸波就收收皮先啦

做下pt得掛

光頭佬權鬥都走了

輸波都唔識潛水

停雨了

我地人多多,我地財多多
我地人多財多黑哨多
我地同一心,我地齊一心
我地同心齊心攞亞軍

做乜鳩

諗起以前陸運會

寫得好好喎

雨下一整晚

陸運會口號牙=3=v

好掛住大波女社長

琴晩啲雷聲大到

觀塘行雷勁大聲

Me 陸運會成日射波

人哋是但一個個價錢都夠我哋買兩個papa咁滯，同埋中堅可以打多幾年

3點響到7點 痴撚線

大陸陸運會係典

查子住邊

有無好睇既足球戰術分析twitter account可以分享下俾我follow牙

九東牙

我四點幾俾啲雷嘈到醒咗訓唔返
張床太近窗好應聲

九東手腳
好彩我房無槍
聽唔到行雷 訓醒先知

阿po 剷蛇

睇鏟蛇好過

@slide_grass_is_love

點為之好睇

呢個No.1,不過已經成個月冇更新

呢個專講勁既幻幻

Sky po 數據既ac

講英超隊

[url]剷蛇[/url]
鏡頭外睇唔到既野

West Ham midfielder Jack Wilshere wants to 'prove a point' against former club Arsenal

"I've got to try and block all the emotion out," Wilshere told the club's matchday programme for Saturday's game against Bournemouth.

"If someone would have said we'd get three points from the opening two games, we'd probably have taken that, so we need to get today's game out of the way and get a win and get our season going, then we can go to the Emirates.

"First of all, I've got to concentrate on football and I quite fancy our chances. I obviously know them really well.

"They've got a new manager, but I know the players, so hopefully it'll be a good time to play them.

"It'll be a strange one for me as I was never able to go there and play when I went out on loan as you can play against your parent club, but it's one I'm looking forward to.

唔好同我講數據

A look at Arsenal’s next 10 league fixtures.

West Ham United (H) – Aug 25
Cardiff City (A) – Sep 2
Newcastle United (A) – Sep 15
Everton (H) – Sep 23
Watford (H) – Sep 29
Fulham (A) – Oct 7
Leicester City (H) – Oct 22
Crystal Palace (A) – Oct 28
Liverpool (H) – Nov 3
Wolves (H) – Nov 11

WWWWWWWLLW
輸比zaha同高dadi

輸埋俾禾子同太子啦

會po球隊同聯賽既財政狀況

阿狗官方既ac

阿狗球迷會(真係代表球迷同阿狗高層對話)

阿狗攝影師

主力講阿狗既記者

分析阿狗比賽

專講阿狗班幻幻

專po stats

專po阿狗入球

做乜尻

阿狗新聞
阿狗數據
阿狗攝影師

講得好

Twitter專家

呢個應該要擺係po頭

永遠懷念

Arsenal FC @Arsenal

🎈 Happy 19th birthday to you, @Joewillock 🎉

thanks

Arsenal loan watch: Forgotten forward scores and wins penalty on competitive debut

Having scored six times in seven pre-season games - including goals against Udinese and Athletic Bilbao - Asano carried that form into Hannover's DFB-Pokal win over Karlsruher SC at the weekend.

The 23-year-old won a first half penalty for Niclas Fullkrug to make it 3-0 and then marked his competitive debut for the club with a goal shortly after half-time.

Iwobi登基
MK賣得

屌你老母出羅曉聰件垃圾

@unaiemery

西文？

開火落鑊炒

Sor, @UnaiEmery_

Iwobi: 美斯踢法似我

好撚少update

follow左
日日洗板留言叫佢躝

法甲水貨離開我廠pls

Emery out

尾輪都唔出陳嘉豪

2和b硬件唔差ge 調教下個腦可以一用

第一球話就話比爾連衝左上去補位
但係mk仲要諗補唔補位

我地都有位手足柒左都要照上水話自己撚緊大家

Arsenal FC
‏
已認證帳戶

@Arsenal

Together 🤜🤛

買人未

一億雙子反愛，兩個一齊躝！

Gay到

晚晚玩屎眼搞到踢波離晒罩

兩條友玩完好搵番對射門鞋

屌佢老味 係金鐘番工
海富exclude左成個promotion
垃圾

日本下屆世盃有前鋒用喇

講真10蚊9件 m記蝕到入撚晒肉

2022 世盃神射手 加 英超神射手

收工 ！

生產力

宜家收工返去仲買唔買到座山返屋企食

快

落狗屎

收工唔番屋企
抵啦

咁快就開始打雷

大陸仔2號

打雷

打雷先係啱嘅用法

車迷咁搶口

呢啲真係痴撚線

歐霸雙雄

大陸狗

剷蛇話人地條中場廢 話簡迪打btb廢牙 高仔冇料牙

但佢無話錯沙加

沙卡垃圾唔洗講

1-0

學銘

簡迪打box to box 幾勁喎
有一球仲搶到點頭搥攻門

香港!!!!

所以話鏟蛇勁過阿狗班data analyst就係咁解
阿狗啲data analyst應該阻止高層同沙加續約／叫愛蛇唔好擺沙加正選

數據撚

香港贏波首名出線

屌你印尼狗

最好香港決賽對南泡
跟手贏撚埋 啲oppa喊到仆街

近鏡睇好似出拳打

支持

禾地送孫興民服兵役

香港班熱狗會唔會香港隊

三個月前呢就文在寅抱抱
三個月後呢就郭嘉諾抱抱

禾地香港吊打

吊你老味啲死車狗咁撚串

想像緊到時班熱狗係即討屌香港隊既畫面

屌

屌發生咩事

45秒都冇

仆你個臭街阿仙奴黎

打和係咪首名？

細梅黎

係

學埋阿狗d野

不斷自爆
驚贏咗出唔到球場

以為睇緊阿狗

平時睇開紅衫廢

阿po已死

?

on9仔嚟唔使理佢

對面個 10 號有冇咁勁

有冇手足有買今季波衫
英超字同個sponsor章啲料點解好似咁差咁

對面其實半場已經最少要打少一個啦，球證唔撚比紅牌

而家第三名對咩

CDE組首/次名，有機會真係中南泡

烏兹別克

南泡/日本/支那都在列

烏豬/支那

mola mola

屌你隻印尼狗

抵輸喇香港Joke 球

香港贏唔贏到？

次次都係咁
有本錢可以攻
但一領先就縮縮縮
縮你老母臭閪咩
下下一腳踢撚走個波
有人可以換又唔撚換
屌你老母

烏茲別克係U23亞洲盃冠軍

難

同問阿狗贏唔贏到鏝城一樣

郭蛇on99

屌贏1:0變輸3:1 on9

第三名要打附加賽先
應該對 巴基斯坦
贏左先對烏豬
條線好撚難打
贏左烏豬要對亞洲一哥伊朗

夢碎...

個旁述冇講要打附加賽

對烏雞molamola

直接對烏豬呀應該

衰撚過阿狗啲波

Sor on9記錯
係睇最佳第3名

屌d人80分鐘已經無氣

香港班球員唔差喎
根本一直以黎係d領隊廢
明知香港足球水平低點解唔肯用外藉教練啊

首名對uae都大啲機會
起碼uae都唔係咁掂

韓國次名 一開波就要打Iran
Son

son勁 carry

都唔知守嚟做乜鳩
又唔係贏緊，贏緊一球都照攻啦，對面同你爭緊首名實同你對攻，有空間做機會
印尼反cup都識攞保險球啦

睇嚟伊朗保送Son入伍

都係中國最撚勁

iran咩料子

ig 仲要比傭人國班垃圾係到炸

亞洲第一
14年差啲可以守和當屆亞軍阿根廷

韓國連德國都贏喎

起碼人地知自己足球水平低
識搞下洋務運動啊
不過係個民族太垃圾爛泥扶唔上柄姐

請雲爺爺點睇？

=3=" 但係小妹都係覺得牙新呢啲咁完美嘅男人唔去當兵真係晒左

55

邊撚到請得起啊
足總貪污咁嚴重-.-

Skr 😊

你啲同學係咪好喜強國野

香港隊幾時變中國大灣區隊

泳總又咪貪污